發唔發覺好多人用 係咁㗎啦/預咗㗎啦 去接受一d本來唔合理嘅事?

讀書嗰陣讀到狗咁考個垃圾dse，係咁㗎啦
讀完大學之後出嚟入息中位數十幾k，係咁㗎啦
返工又做到隻狗咁，又ot又冇補水，fg頭一兩年，預咗㗎啦
綜援出三糧鼓勵養懶人，係咁㗎啦
樓價俾外國人炒起，死慳都無望上車，係咁㗎啦
愈來愈多單程證支狗嚟攞著數住公屋，公園全部都係強國豬乸，係咁㗎啦
好啦投個票，又懷疑一屋多姓又懷疑種票咁，冇事嘅，係咁㗎啦
入到閘俾人dq，你哋踩親支共條尾，預咗㗎啦

遲早有一日，香港成為支那嘅一個市
係咁㗎啦

揾食啫